求華欣酒店推介

黎緊想去hea，睇左幾間，lets sea 而家要千六蚊一晚有d太貴，有冇d一千蚊內可以有pool access房嘅酒店推介下

黎緊住let sea 同Resort de paskani
最多其他住平啲

華欣豪華岩石酒店

Movenpick 唔知開咗未

Pool villa都係1200蚊一晚

近市中心，一試難忘

Let’s sea真心正

Agger 出露台直接跳落水,早餐又正

resort de paskani 有pool access 又平又靚

個早餐真心正，個景又正

岩岩住完 其實幾低住

The Verona Hua Hin Resort
平靚正

食完行出沙灘,不得了